Ahoj Aléna ,
jsem už v Praze , a čekám jenom na tě .
Když přijedeš , napiš mě sms , a sejdeme se na acé na české jídlo .
Na druhý děn , půjdeme do centrů na Václavského náměstí .
Pozdej pojedeme autobusem na Karlu hezký !
Vratím se do hotelů v 13 . hodin .
Obědvát budeme v italské restouracé .
Večer půjdeme do hospodý na pivo a budeme tancovát .
Ráno pojedeme do létiště .
Zatím se měj hezky !
Tvoje Eva
